達哥proclub隊波係咪要改名開隊新，驚佢有事

唔係玩野/諷刺，都做到呢個地步，就真係好大壓力，不如再穩陣啲為妙

做乜

咩事

關心下都負評，又冇迫佢表態，又唔啱心水？